[警總] 屌你搵人捉走條on9畫家啦

屌你老尾明知佢係傻嘅都比佢係度扮英雄
做乜撚野

掉緊雞蛋

好勇喎

搵人拉左佢啦 因住因為佢比位班警9同政府官員入

各自爬山

對面想搵位入 你做咩都會比人入架啦

咁都有大位細位之分

佢完全影響左你地既行動形象
圍警總係ok 但佢啲行為比人影哂 好難令人支持🌚
睇電視既唔會知佢係白卡佬

勇佢老母咩
條友傻架屌你

成班圍住個傻撚歡呼

咪臭係
屌你老尾各位爬山還各自爬山
唔撚想同呢條友同一條路呀

佔馬路會影響一般市民多d 定玩雞蛋影響市民多d?當佔馬路都習以為常既時候點解要覺得雞蛋會影響形象同觀感？
雖然我都覺得玩雞蛋有d無聊
但仲雨革個陣一樣話唔好比位人入保持形象有意思咩